老美個倉紅哂

In TSM we Trust

點解咁慘豬

我全綠

得NIO係綠，其他紅到仆街

NIO TSM FCEL都綠
一隻TSLA紅最重倉個隻

咁都紅得屎都食得

上個禮拜仲唔夠綠？

個倉揸咩 今日大市跌 豬錢正常

咁都有負皮

Amd

tsla 3成倉, 不過8,9成跌幅都係佢

輸死了

回調返少少就會升返上去啦
有邊次唔係？

屌哂負皮我既人老母，全綠有錯咩

尋日跌市喎

SQ跌到仆街

SQ

日日都要綠啦

得隻仆街rocket紅緊 其他股無紅色幾個月lu

TSLA都跌到仆街

升就牙擦擦
跌少少又叫春

啱！

新能源相同醫療相關照綠

環保POST今日又全紅

新能源最紅

豬死了

要跳樓了

突然少左

又一環保post

本來唔負皮，宜家負皮下先

有幾隻高位無走到

成堆連登仔信念咁弱

今日又紅

你啱

打機打到宜家先得閒睇下個市
好彩有BB同DNMR頂住仲綠緊

紅紅哈

拜登一上成個市都唔掂

我最初面紅，現在老美倉紅

仲以為會死頂到20號，點知民主黨班有錢佬咁都頂唔住。

跌下都好，未入夠貨

一起身，見左十幾萬，九月以來每月總有一次，今個月已經試過兩次。。。

一起身 豬左2萬 以幾十萬身家黎講好多

bb死老母啦

我都係，高追左d ark 同tsm , 就跌。

巴打輸到傻撚左？

因為18號放假，得返一日驚走唔切